鍾意咗個姐姐 但姐姐唔鍾意我

佢大我兩年 表完白之後
佢既回覆係 大家做朋友會開心啲
依家同佢既關係已經唔知可唔可以用朋友黎形容
但到依一刻我都仲好掛住佢
曾經想放棄過好多次 但每次見面見到佢都會有種心動既感覺
如果我唔係細你兩年 你會唔會比次機會我?
其實大家可以做對普通朋友已經好開心
毒撚真係唔應該諗咁多 辛苦自己 煩撚住人做咩

以前喜歡姐姐，現在喜歡妹妹

又黎
我沒權終止見面
只因你友善依然